Princess Connect Re:Dive! [90] 新年大翅膀

日版公式web

Twitter

Radio

蘭德索爾圖書館(中文實用網站)***

VPN攻略(日版only 台版無視就得)
openvpn+vpn gate
用法:
1 安裝openvpn
2 上
搵server，下載openvpn配罝文件(有tcp同udp 2種，建議用udp比較快)
3 開openvpn apps，import返你下載既ovpn file就用得
當然app store / play store上有其他一鍵vpn既apps，不過大多數都係超慢同斷線斷到仆街，所以識揀一定係揀vpngate

[

警惕世人

Q&A
[size=4]
Q: 自己首抽好定淘仔買AC好?
A: 想長玩就一定係買AC，不論係公會戰定PVP，有幾隻限係必需，但呢度都有唔少巴打係唔買咁玩，但預左會辛苦小小

Q: 新手台服應該去美食/真步/破曉？
A: 破曉>>>真步>>>>>>>>>>>>>>>>>美食

Q: 新手應該打活動定衝rank?
A: 未到50lv 一定唔可以入活動任何一關 否則果期活動都唔會跌金裝

Q: 係唔係d 角色愈升高星就愈勁?
A: 廢話!當然係,但有d角色打公會戰果陣,因為高星,所以防係高左,扣血少d慢d,出UB 既次數會反而少左,所以大部份輔助角都唔使升5星

卡3星唔好升星系列:
[red][b]優衣(新年)
靜流(情人節)
凱留(新年)
泳裝咲戀

Q: 咁新手一開始要做咩?
A: 選一坦一補三輸出主力咁升，之後打主線，升到50lv如果有活動就入去活動升lv加打金裝，之後就係不停咁打主線，唔夠打就升角色RANK

Q: 點解我入唔到驚?
A: 因為要用VPN(日版only)

Q:我到底打緊機定睇緊動畫？
A:問嚟做乜吖，Why not both

Q: 唔夠mana升技/升裝?
A: 用石換啦，1日10石就必換，有多就換到60石1pack先停

Q: $有咩用?
A: 買公會小屋傢私,，優先升級會出道具嗰幾件

Q:係咪得3星勁？
A:唔係，有好多二星都勁，例如宮子(布丁)/空花(抖M)/深月(抖S) (下面有圖)

Q:係咪要抽先拎到角色？
A:只要有恆心，儲夠角色碎片都可以有

Q:咩係角色碎片？
A:打hard/用地下城coin/抽重覆角拎嘅女神碎片去換嘅一樣道具

Q: 點升角色星數?見3星再上有五星但抽唔到
A: 能力開花，角色碎片儲夠就升到星數

Q:升3星係咪必要？
A:可以咁講，其一會有新圖，其二升到3星先開到絆lv上限，而你角色每升一個絆level 就會有新角色故事，睇完角色能力會上升同有石拎

Q:有幾多種角色？
A:基本上為坦/中鋒/後防/魔法師/補師

首抽／買AC推薦 (排名分先後)

封面推薦
台服
泳裝飯團

新年優衣

情人姐姐

水著爆弓

水著老師

新post lm

btw 1001唔開post等天井

1001唔開po

集氣直到中新ue為止

問定先

明天果兩隻使唔使上4/5 星？
（無母豬石了）

台版福利已經比日版好好多
跟返原廠先係最佳享受

新ue 卡3星 新日5星 不過兩隻都要滿專

ue唔好上，日和要5

無用過i7391 過左數過去大約幾耐確認完？
如果齋買唔使做身分認證？

有禮包都算
公會戰啲石仲多過日服成倍

準備迎接0.35%大爆死

除左多支那人
我真係諗唔到台版點輸比日版

LM 希望聽日歐多次

依個真 又有未來視 又唔會進度差太多

聽日保底初體驗

認真優衣可以借好友 留石抽老母好過 利申無石

sonet爸比

咁日和呢

聽日補底既話棄坑了

啊

我日版都冇日和
都過得好好

0.3%比狗抽

Pvp/戰隊戰都係MVP

我諗住有免費十連返嚟抽下 結果黑貓井了

你第幾次講呢句？

小朋友先揀抽邊隻

唔大貪 一井石抽齊日和ue就夠了

已經準備好45000井起來

好似第一次
我之前新黑都有講？

呢幾日檢舉左百幾個掛仔
sonet爸爸可唔可以體諒下我唔好保底

有咩關係

topic名唔錯
順便幫我地公會招人

美食ser新公會招人
新手老手都歡迎

1001唔開po既個個pool都保底

pvp我真係未見過
戰隊戰嘅話早幾個月係mvp
上個月好似冇一隊有日和

公道D
有0.35既

那有石

6星日和出左新日pvp就會重要

課金畀me ok?

lm

水瀨祈3星專武唔洗升上去?

1.4 200抽都唔中
0.35點中

邊隻

1.4我要70抽先中

唔洗

條撚準備

唔會係電母掛

邊有專武

躝啦 me0課

講起隻垃圾G就嬲
6000石

珠希六星競技場好似好過雙日和組合
戰隊戰新年日和又冇情姐咁勁

情姐同新年日和唔同定位點比?

六星貓仲有成四個月

日和爽番2個月先再諗貓賊先啦

已經爽左成年等佢出專再爽過

未出6星既日和係全驚最廢
出左6星搖身一變最勁

井左

咁快

有無ching買過

單體同兩招aoe破陣個定位邊有得比

半個鐘

唔同定位但擺明爭一兩個tier嘅咪有得比
講緊234月4階無情姊嘅雙物=1隊殘廢
無新日係無乜所謂咁濟

呢隊勁好揪

佢依家擺明催眠緊自己唔抽新年日和都得啦
玩抽強驚梗係抽爆啦
任抽架喎

我想少d全婆俠顯得我稀有d

問題係有冇新年日和已經影響到上四階既速度，冇左點都輸蝕

呢個真
有時缺某隻角出三刀都卡卡地
早幾個月冇聖千慘過食屎
差唔多隊隊法隊都見到佢咁滯

pvp是鳩但
公會戰向專武有低卡低
最高4星r14 or 5星r11，升過龍會有軸抄唔到

利申:5星r14滿專等死中

3星滿專應該ok?我見都幾多軸係滿專

留名睇聽日有人無睇公告,抽完145碎發現無得合成屌鬼

聽日等睇井

唔好上r15就得 r15同r14差一動開ub

Ue3，4星都得
日和要升爆

收工番黎又爆post

咁當然講緊係其他角大致上齊啦
1~3階你無新日改到雙法就無乜所謂，改唔到都係最多跌幾十萬咁
4階因為好難交雙法所以你少錦隻物隊core都會食屎跌一兩百萬

不過都係睇你公會aim幾多我個會1服前20都無話一定要抽新日 (新黑有)

我對sonet公告好有信心，一定又係copy and paste fail

真步服戰隊，歡迎大家

一齊感受玩日服嘅樂趣

無見過要高專嘅軸lv1/30/無寫居多
不過3星滿專都唔夠5星lv1專硬，應該無所謂

我個公會2服aim1都無話一定要抽新日啦 聖熊都有成十條友無其實無乜所謂

聽日又n2
準備升人

又要mana破產

咁快又90
lm

已有新優同新和
新和值唔值用咁多母豬母上五星仲要升埋專

抽爆日和

可能我睇得唔夠多 不過都升滿左

睇你會戰排名

其實好多人係原本升滿咗，未必係要咁高

抽得中先講野
通常都抽唔中

我覺得我廿抽會中

破曉新手求大腿
576395057

兩抽就中到

咁撚串 死歐狗

我非洲人

留定60張券俾泳裝

中1星日和

好仆街

+jor

我唔要我做歐洲人，我要全世界一齊做非洲人

樓豬新po霸

諗起聽日又會有一堆佑樹離開呢度

巴打有幾多石

本新手唔中就捨棄台服

新年日和有無用 想10抽中

米屈 佢1001唔開禾先開

10抽中冇用都照抽吧

屌，hea 咗排都係得6萬石，pvp仲要挖唔撚到石
希望萬拎石抽齊哂可以有淨留返嚟井新可

THX 同想問下聽日
玩家於活動期間進行「主線冒險 NORMAL」時，可獲得2倍的掉落裝備與瑪那。
係咪唔可以用捲要一場一場咁打

聽講係所有舊限都唔可以人體鍊成
你要同泳黑講再見了

唔係 用卷一樣得

唔係 只係normal item drop x2
用唔用券無影響

都唔怕既 之後都係1和黑法隊+2刀物理
繼續靠人地

見大家都話抽仲以為好勁添

新手56lv 成用缺mana

課金

比0.7你都抽唔到啦

諗起之前有條仆街支那狗
話要向CY檢舉台服可以人體煉成限角

溫馨提示
新手應援任務聽日完 未解記得解

有無破曉公會收緊人

52 lv
ID:568915489

得六千好似
打定輸數

作為會長要齊限

on9，隻game system cygames寫

台版改過啲code黎

咪又係cygames改 sonet淨係負責營運咋嘛

老實講當初未上動畫版抽卡時一施再施
效果就係萬聖鏡華先有
之後就

講笑咩

巴打 朝早已加

探索2賠就好快啲買mana

復刻角點計先?
復刻角都有抽卡動畫

終於搵返篇文

你吃屎然後看到別人吃牛排
第一個反應不是想著如何一起吃牛排
而是拍掉對方的牛排要對方一起吃屎
支那狗

如果冇得人體煉成
真係準備棄驚

魚蛋論姐
小事

香港人咪一樣魚蛋論,其實大家差唔多
不過支那狗更剋人憎姐

咁香港人開口多
好少做埋出手

之前萬八已經預咗冇啦
係估唔到咁快喺新年復刻開始冇姐

唔夠兩井石要抽新日和同新可
跟住又一堆限

你可以參考下GBF超得下年應該可以揀舊限 但合作限就唔知

係咪姐係新年復刻開始嘅冇得人體鍊成 之前果啲限角有冇影響儲緊碎換泳裝女僕

聽日1600就知

睇人話之前個d都會冇得合 不過都係要聽日先知

呢個世界係咪已經冇佛心營運

比支那狗睇中 仲有得你玩算係咁

btw 個會有個巴打成個星期無上線 會唔會係度搵下佢

本來諗住仲有3井石之後條路好穩陣 冇諗過聽日冇得人體鍊成

我今日都留意到

成日送石仲想點

係咪要每個限pool都送一井石俾你先叫佛心

已經知

講真sonet算係咁
我估係牆服出左被逼cut福利 等陣d蝗蟲又嘈

聖千抽左120碎諗住忍多兩個月就得
點知

n2期間會唔會打hard?

你唔使追RANK咪打
睇你食幾多管姐

即係聖千啲碎冇撚用啦？

唔係講到咁極端要送一井啦
佢都好佛心架啦
係捉掛難捉姐

係咪要踢佢出去

可以比個位其他巴打入

做乜咁睇唔開儲碎換泳女僕

今日差d唔記得貼老婆

申請左 冇人理

你id係咩 無係post留名個d我都無批

手快快星咗新年黑貓4星

rip

櫻花呢

3/4/5星都有軸唔驚

開播動畫後多左好多mmd 但大部份都係黑貓

我母豬咗270粒碎片呀頂佢個肺 升完4星追一追post發覺唔對路

好唔好一口氣升埋5星

no

台3服有公會位嗎

請問仲係唔係度？
如果唔係度我就聽日起身踢走你俾其他人入啦

等下面個個冇應踢走左佢就有位啦

加左

孤兒左一段時間

入面大部份人都係孤兒 隻game太少香港公會了

都係要睇聽日

申請左
id: Doml

使唔使影身分證

希望聽日十抽搞掂

希望大家都係

日服又N2

新手
最後都係打咗
成堆角唔係6星用唔到
Skip兩個星期碎好蝕

done

今日all in新年優衣

點解可以推得咁快

4點會再快啲

4點可以準備開新po

想要h2多dn2冇咩要

裝備d drop rate

諗住睇下酒鬼差幾多粒 禁錯制母撚左

rich

好彩差得8粒

一陣訓醒就10抽中晒

邊有咁多石

我見到個list推薦似似花於r14-6
佢係咪將6件裝強化做5星為前設？
啱啱上左R14-6,洗唔洗升哂啲裝？

我今日6星日和
畀我台服抽埋隻新日ok?

著左就升埋

係 升唒R14 d裝strong hold就得了
因為暫時tp效益最高

一星個隻等緊你

實預埋你

即係著左就得唔洗升？
上面有人講話著左就升埋我仲升左咗
咁同埋點樣睇個表分件裝洗唔洗升

如果冇特別講嘅著咗係升埋，唔升多數係輔助角先有機會

佢咪叫你升埋叫你卡r14唔好升上r15咋

哦，我以為佢叫我strong hold啲裝唔好強化

小弟閱讀理解差,唔好意思

今日加lv 上限
大家記得唔好清每日任務住

一抽中新黑一陣日和ue要保底了

仆街 咁係咪無得博一井抽一隻合一隻

準備定600石

有2600母豬
值唔值母新日和去五星

Lm

值

有冇人呀？

巴打掛返ue OK？

我只要新年ue

你沒有

一星版

中！

中！中！中！中！中！中！中！中！

中伏！

中風！

躝吧 2b狗= =

希望中新日，20抽中

希望10抽中新優

加左 我係新手
希望唔好介意

如果中UE先就放棄日和

好賤

抽卡個畫面黎？

解放動畫,你去角色圖鑑可以睇返

唔使打戰隊戰 中是但一隻井另一隻呢啲基本嘢，300抽乜都唔中就話諗換邊隻啫

想問下等級1既調查值唔值得用石重置次數？

唔介意，我都係新手

睇你有幾缺

只會重置Lv2

咁之後唔洗抽其他了
戰隊有新黑同6星夠做

其實掉落率一樣
係裝唔同

睇個裝話Lv1 36% Lv2 48%

留名

我今日重置左lv1 體感好似低啲
不過新手暫時用唔到咁多住 唔夠角色碎片
有雙倍 重置LV2算

哦 你話心碎
直情2倍都冇打好耐

心碎有分别，寶珠一樣

打露娜塔前期夠用
唔洗點重置
當然160lv專武班癲路另計

我寶珠仲未開到2

你之後要升專武應該會好撚慘

拎開專碎個關既唔駛
拎六星珠既我會lv1都重疊

你係咪多得濟

我連技能lv都升唔滿
邊有mana升專武
我妹弓大出血先110lv
其他6星都係得70

每日重置3次?

六星一隻要100珠
兩倍/3倍先重置，唔重置都唔知點六星

好似有400幾碎
大心都有7-8粒未用

LV 2 2粒
LV 1 6粒

感謝
另外想問下大家，我應該將啲勁角衝高啲rank，定係平均啲升埋其他有既上R11先？

如果專武有TP上升我就會升爆
即係新UE同克總
其他30算
6星就70
升專武MANA拎去升人好過

點解課唔到金？

5隻推圖上r14先

我兩個月冇打過心碎，都有成差不多700粒擺係度
要用到既專武平均大約Lv70
問題唔係心， 係Mana

原來琴日捉左咁多
本次封神榜總數3371位。
美食服佔了791位。
真步服佔了809位。
破曉服佔了1771位。

1771

條list長撚到

好撚痴線 牆服五月八都係封大概三千幾
台服而家又係三千幾 仲未計sonet封得慢過牆服

即係而家雙倍緊都要每日重置6次?

30升到160要幾多心碎

爽 檢舉個低LV 6星妹弓成功左

你兩個抽1星
我抽3星

68心碎 95角色碎 315萬 + 1150萬強化

之前檢舉果個成個月都未封

邊個仆街燈話日版會冇事
Twitter見到呢張圖

巧 thanks牙羊

日服不嬲有但少 同埋呢個新場?
見前幾都180npc可能開掛方便人打

開得咁明顯好快封啦

點先叫低lv?

應該係
見po出嚟條友得66lv

一齊

低過80一定外掛
超極限過起碼90幾
見到殘體id可以檢舉定先

39lv贏180npc

四點開估

sonet成日炒話題

好似81lv跟住全圖3星過關

你可以躝了

競技場上到第一了
第一名淨係放左隻6星飯團 即刻狗衝用石打
打完睇番佢好似係掛 79lv有6星
懷疑又係啲咩py群俾啲群友刷上第一

少一隻角就少一隊可以抄

扮出錯>話題UP>修正道歉>sonet爸爸>loop

79飯糰VH都係勉強過到仲六星
記得report

惡到

分數既野過到自己個關就得啦

借fd子啲角可能都有機嘅
但應該唔會3星到貓嗰關

3隻一星

冇新日唔會差好多分
仲有好多角可以用

好緊火 幾時先到4點
搖滾準備

準備笑

我2點就抽個必中優妮畀大家開心下

*優花梨

我D角仲係R11R12

冇得人體練成正

20000石，博下

又ban 左三千幾個外掛，條list碌極都碌唔完

見到張圖有啲想追日和

又打7日？

same

原御三家 種田 東山 早見

just do it錯過等一年

我全都要！

又7日會戰 比狗打

係咪即係大師幣換夠碎都召唔到個角色出黎

4點就知

破曉佔1半

我隻泳女僕仲諗住換一年出嚟

不追不是人吧

想死

今次復刻都唔追
都唔知以後幾時再有

諗住入game去公告睇條list，點知條list長到hang埋機

蝗蟲又贏

真 小朋友才會選擇 大人是全都要

新年怜值唔值得9衝5星
由零開始要5星每日要用幾多體到
活動係咪最多刷到4星？

打PVP要升，你唔care pvp嘅可以不升

上5,星點都要母返幾百

正常復刻淨係刷h嘅話應該係得100碎倒
唔記得呢期有sp打未，有就多少少

其他GAme朝早就轉Pool 公豬要成四點先換 好撚心急

所以諗緊刷唔刷埋normal 不過好似好哂體

想要兩棲
無過無咁多資源

一齊中ok?
我2點就抽畀你睇

簡單計法係你本身會食到6管嘅話就唔好刷n
少過先考慮dum

Ok

照舊提吓 4點後先好去拎日任嘅exp

點解嘅

本身滿lv d人咪可以用日任經去升lv

美好世界派咗粒特大強化石

非返幾個池就有母豬

完全唔記得
利申慣左做齊任先拎
差20關未齊無拎

復刻ev後面D箱冇碎 由零開始三星開專都好勉強

如果係新ev 由零開始打到五星呢度有計算

一日要31條體 不如拎去抽蛋用母豬石母上去

優花梨

屌你

一早上左5星不過好少用
希望專左多啲上場

專後PVP幾好用

咁就唔洗選擇 打下hard用母豬算

嚇到我呆左
係咪已經無人玩
隔離1日都無1頁

打完hard有體都打N2刷裝好過

唔識Set日本IP
想棄驚送AC都Cap唔番有乜角

又難打，又難抽，送石又少

咪又係好似依度咁用門搵ip
我記得以前依個post頁頭有教學
而家無左

如果要同依邊台服比點都少
同埋日服比你就會覺得唔差得好多
依度真係好少人玩日服

玩咗一個月已經都唔順佢個濕鳩戰鬥系統

仲有3個鐘要補番東山拳

隔離都唔知有咩可以講
d隊全部gun唔到

破曉繼續求大腿
576395057

玩左一個月就頂唔順
素材又難跌，活動boss要冇得用掃蕩劵，要成日掛機
同埋如果唔係營運成日出事送石，實要課到破產都似

公會收唔收人香港公會？

最on9係，佢開埋生放送石送得千幾石，抽得3抽定4抽，母豬一送都10抽

孤鳩寒

睇咗佢個幾鐘送得3-4抽不如我比返佢

其實競妓場都有平民討論空間
不過本身營運太趕客
反正都係休閒GAME唔緊要
花時間仲少過依邊

悶嘅咪新GAME試玩
5月19日

架仔創意
文具都可以當囡囡咁玩

Konosuba好過kmr營運既母豬幾條街

無個幾鐘嘅
好似1個鐘搞掂

BTW我都唔知佢營運真係垃圾咁多BUG
定係花式送石
玩到而家都期期有BUG出現

但競技場好食運氣，高手要aim高排名都係要等運到

真係垃圾啦
遊戲體驗好差

屌 點解我睇官網有ban佢個id
但佢仲玩到岩岩競技場又用6星妹弓屌鳩我

而家入左個巴哈新公會
之前入左個自出自入一堆強國人

點解Nga個邊啲人話新優依家無咩人用 留嚟抽新可好過

自由出入緊係多大陸人啦

遊戲體驗我都覺得還好
係玩法唔夠多會悶

Btw 唔好係度講喇
過返隔離屌
雖然晏啲就會一堆爆死推post洗返走

未上專係冇乜人用，如果佢哋話上專都冇人用應該係呃鳩人

有無用都好
公連老婆
缺一不可
往死裹抽

佢個台服討論版好多人都係新手
新人一話自己春黑5星
d人就即刻話建議轉生
貼box問應該升咩 又即刻叫人買過個帳重玩 on9到
跟住又勁撚多人少少都唔肯課

因為依家有6星ue
新年ue冇咩用

推post係靠海豹

btw 限唔抽等幾時

仲有14分鐘 準備中優妮了

每個香港人都明白
「運氣都係實力嘅一種」
唔多討論啦

1400咩

nga好多傻鳩 唔洗點睇

日服個必中3星

全城集氣！十抽出新日

1400我記錯隔離
見到今朝有更新
應該隔離1400都有新pool

Hi

in sonet we 7st

近期公會戰係用少咗好多
專咗都反而係pvp多咗機會上

一禁落去就話我失敗有無人知點解會咁 無體力點刷裝

問個d好多都係岩岩入坑
反正我已經搖撚準備

喂屌你無波賭好得閒?
好似無係波post以外見過你

重開機

你係咪太高lv?

近封頂15lv買唔到體力包

重開機 +1
我就係成功既例子

屌你 佢得84

依家 聖跡有兩倍係咪要重置嚟刷？

咁撚多六星 刷爆佢

sor
電腦moon較得暗睇唔到背景lv
專登用電話開返張圖先睇得清

刷公主之心咋 依家先打到15-5

聽日有波賭了

我開頭用PAD玩都係咁
轉去電話就買到

屌咩
必中抽到江戶空花
我隻優妮呢

我重覆中露娜

祝大家好運
ご武運を

祝各位巴打10抽出貨

難得1日有8場波以上
整條8串1
中到上波post派cash
apps台派google play

又射落海

諗住用單抽卷抽

留咗2張俾新日

俾大家參考 R16表

好多洞未保都中重覆

普必都抽

屌醒起linksmate 未綁母豬

有限必先抽

下個po頭記得轉依兩條link

新黑真係勁得咁緊要?
冇石兼顧唔到新黑新ue

公會戰一隻新黑dmg=你2-3隊物理

辣殺驚

依隻驚得三種角色 新黑/新黑配件/辣殺

咁又唔好咁講
都有人玩pvp

唯一神

月尾戰隊實戰咪知最好抽左先唔知幾時復刻

有無中優花梨

800萬Boss打過千萬傷姐

日服非準備台服歐了

屌老母都有得變身

中 !

都係西運

諗多左
通常一齊閪
準備定45000啦

50分鐘後就知邊個係真歐洲人

雖然6星日和同專BBA令物隊有返D用 但新黑都仲係唯一神 仲有一個鐘既新手好抽啦

一陣45000得一隻

60抽先中 好非

阿牛真係好唔吸引

真
已經算保守
記住係無人體鍊成

有新年優衣 抽唔抽新年日和好

法國有班仆街上晒岸係咁放負好撚可恥

抽

競技場角就抽

等緊食花生

又一隻限定

等你包膠

黑貓公主模式

黑貓一定好撚正

屌你老味出黑貓多多都課

一陣我地一齊十抽中日和

佢哋1星 我哋3星

十抽中一星日和

呢個仲係唔係度？
係度就唔踢住啦見你兩日冇上線所以問吓

另外尋日話一個星期冇上線個位已踢左
因為我今朝問到而家都冇反應

所以而家有一個位

3隻1星加埋咪3星囉

中到拎去抽新優

聽晚德甲開返？
我串俾你啦
全部半場和呀

變身可邊到出現

我張床

屌 早左廿分鐘 就出現左 睇黎我忍耐力唔夠
睇怕今次都要非 明鏡止水唔到

隊隊波都冇力
點會有波入
一於買一舊水八串一半場和
中左記得分返一半俾我
唔中問我拎五十蚊
不過唔知點俾你

好驚

你咪係

月光蝶

真

5mins

希望大家抽唔到都唔好棄game

搖撚準備

聽日得6場德甲
點8串1

幫你斬手指

開始

瞄撚準未

gogogo

兩隻都有
唔抽了

可以合喎睇黎

日和pass

笑咗
易到

dllm

碎片應該揀日和？

屌個陣日服抽左260抽

開抽

樓上, 可唔可以唔好咁快

第一下即load 易到

feel到閪

還可以

連續兩名歐洲人

中！
上年一早中左啦

可以合

屌你地有無咁撚歐

六串一啦

會長祝福各位大翅膀團友10抽中

屌
抽左四次十抽唔中
然後上面係咁話易中

抽極都無

中啊屌你老母

日服260抽先中

終於歐返次

終於做到歐洲人

會唔會太易
利申 玩日服 台服剩係拎下石抽下野

100抽收工

海豹出晒黎

個個都有

含左 出動畫 萬聖美美
針了

100抽0彩
繼續上

200抽

大爆死

極度懷疑 因為冇左人體煉成
所以中獎率好高

是咪兩隻都要滿專

出左新優
洗唔洗追埋日和?
新手認真問 定留石抽44花

.gun

有得合

解放到?

優依想問下要唔要專武？
我果隻四星左

解放到

咁好?, 我揀左新日添... 67啦今次

150乜都無
繼續

屌！

Lets go~
可可仔!

有得人體鍊成

請問算歐嗎

60抽得隻日和

準備出現sonet我大佬.jpg

171抽優衣
繼續

10抽出新UE

新手留石抽44花啦

抽啦望

0彩

原來唔係可可仔
自

181中埋了

260抽0彩

又話唔得嘅

150抽 new 萬華
下, 又要井呀

估啱咗又係typo

sonet daddy

200抽兩隻PU都無

120抽中哂2隻
Sonet我大佬

令我諗番起萬華保底既恐怖 連續 100抽一張彩都冇 痴撚線

231 抽

慘

繼續努力

夠碎煉成新日, 係咪要改做新優啦?
兩隻都未抽到.....

141抽畢業

合左隻日和出黎啦

兩個一等

新年UE係咪1專就得？

煉了煉了

想問下
新年優衣係唔係R12 3星就OK?
唔使升專武?
我見個表好似冇講專武, 係咪即係唔使升?

滿專喎

0.35% 唔洗抽到保底都算係敢

新手220優衣洗唔洗井埋日向

搞掂

滿，專武加tp up

差咁少就井埋啦

tp上升 要滿

要

抽撚到想喊

Thx

291

碎片商店有得買但要滿等 可以抽夠135碎就停

same , 好波, 又可以井一個池, 都200抽

300抽0彩換新年優衣
有d 想喊

啊！！！！

碎片可以換 如果你揀日向

我好似150抽左右128碎
諗住追到合到為止,點知第200抽一野俾1個一等同2個二等我

0彩 150抽夠解放 復刻池真係好毒

130抽中哂2隻
仲有8萬幾石

見到啲人10抽中哂兩隻

另外一隻慢慢買碎合

200抽中左就完啦

屌，歪曬日和，想殺咗佢

其實中左新手係咪唔洗新年日和 留石抽新可係咪仲好

唉屌 又要用母豬石

又要課金

280抽先畢業 無石抽新年可可蘿啦屌

限定仲差情人姐姐就齊哂腳

你想咋？我喊撚左啦

個po真係極端

新手冇石可以唔識新日,有新優得,之後抽新可

仆街早知唔追新日 不過都唔該哂巴打

開抽前本身以為要保底
點知130抽中哂2隻

日服非台服非想玩b服了

221人體鍊成
啱啱淨低一井抽新可

未到保底都無資格話自己非

好感動 唔洗井啦
夠碎換日和， -90抽 建唔建議井埋佢 當慳母豬

岩先係200抽都未中到

太易玩了 百幾抽中咗

棄驚了 冇石

唔該，先解30先，儲母豬換埋其他

淨幾多石?

留返佢抽新可啦

睇你係咪啲石多到用唔哂

61k

留返佢

得返一井石多少少就算吧啦

抽到231
係咪保埋佢出嚟好過

慳石抽後面兩個池 多謝晒sonet爸爸

留比新可吧

下星期抽新可又一個戰場

130 2隻 可以留石比新可

你不是還有魔法卡嗎

日服幾次都沒中pick up 每次幾十至一百抽左右
第一次開卷出pick up 係唔玩嘅台服

抽唔抽好 想抽碎

130抽夠碎人體練成yui 仲落唔落井好

抽復刻池永遠都冇好嘢

130緊係鍊成

問題係仲抽唔抽埋新日

我都想諗緊抽唔抽近排太快停手好缺母豬

新日 係咪必升?
定六星日和可代替?

得番5000石 笑左
仲要勁少UE碎

屌你老母 真係垃圾非洲ac嚟架喎
上次新黑都已經 2百幾先中
今次第一隻就要load 心諗得米啦
嚟左妹弓
300抽 四彩
妹弓 安 妹弓 日和
我咁撚少角 都咁樣重複
仲要出完日和 即刻彈個你可以井埋新優啦
嘩 我真係多謝你老母呀
依家 我得返一井石
咁新可 情姐 同泳媽 就只可以揀一個
咁係咪應該揀新可好d ?

唔撚洗井 留石俾可可蘿

無10萬以上留

如果你抽埋日和應該一開始揀日和碎

睇你公會排名 冇壓力就唔駛抽

300抽復刻中兩隻限咪偷笑

你偏會戰就一定要

慘 295先一下出曬

抽左10抽 1彩 + 1 等
慳翻200母豬石

ok

兩隻會有機同時出場 有資源就升 新日講緊要5星滿專

單抽10下 唔抽了

抽咗新可先,抽埋迎可送1500石同埋佢單pick

5抽拎多50母豬

得2600母豬 升一隻五星滿專都無晒

170抽

歐言歐語

新年優衣3星就得,滿專唔洗好多母豬

缺母豬係一種咩感受 點解我一堆限角滿專都仲有幾千母豬

我指新年日和

人體練成
多謝sonet爸爸

保左?

90歪luna 110歪日和 190UE 算唔錯

好彩今次仲有人體鍊成可以慳萬5石唔洗保底

一次保底
一次200抽
新日輕鬆五星滿專

未，推圖等緊你地答

204食屎屎

你得返7萬石就算啦

痴撚線

300抽直接保底 想棄了

唔揀新日碎?

後面D復刻池既角有未 有就去馬 無就慳返1萬石

用1萬石換母豬何苦

少過3井都係留返啦

屌好刺激 一路抽一路手震
171抽 2隻到手

我目標係UE
但係要到250抽先夠碎合。。。

買完碎先法國大師商店有10粒

買黎升專囉 要160LV

夠石抽新可既話可以保埋既
而且因為之後都係復刻多 我唔知你缺咩所以自己計下條數啦

禾連升160既都買埋

又用多左200粒母豬

咁總有機會要再升專
利申 我都用母豬買哂碎升專

每日單抽補埋5PT

日服出左170專啦

其實佢有新優,新日夠碎合
抽到保底換母豬石值咩

都係解放左出黎先, 我諗我之後都唔會手多再去抽呢個POOL
廢事一陣彈弓手冇得煉成

都係既 不過本身之後升專既碎可以下個月換

得7萬石
咁母上去算，唔該巴打

哭了

復刻你抽300pt換埋隻日和都唔會俾100碎你,純粹真係抽50母豬石

Sonet是禾baba
姐係去到萬八先冇得人體鍊成

保底得翻10k石
新優係咪要滿專

兩隻都要滿

升專升到唔夠強化結晶

係 +TP

非洲人

一樣

本身2隻都無 現在130抽夠碎換 想再抽埋省豬母石

中咗兩個1獎都要231先鍊成到

可能中晒呢

得返140k石

挽留

203point齊仲Y埋真琴
我強大了

得返3萬石

最後就係保底

2020仲有人冇真琴

大你6k

rich到

我真新手

非洲人既憤怒

我有份課金架

正面啲諗本身都預井依家220中一隻 仲慳返萬幾石 日和就唔要了 反正都無資源升爆依家得返5w石都唔知抽新可定情人姐姐

你啱,但望到咁多歐洲人有一刻幻想自己都係佢地一份子

但其實你練得月月黎都差唔多下場 幾個月後就克總同怜

仲想點

歐人歐語

可能到時就6星

新年日和係R14定15?

110抽畢業
多謝大家

咁一定有好過冇

抽到你都無母豬升5星+專啦

16

我先66lv

262抽齊晒 滿足

要捱埋新可先回得氣

今次竟然咁少海豹

已經日日玩再爆三條體

又過一關，剩返新可 情姐 魔霞要抽

140k井埋新可都得啦

新可之後係情姐..之後仲有泳咲
3井啱啱好夠

比較難抽吧,同埋好多人上年都抽左

真係少咩

6條啦 3條太少

N2追lv起碼6條+體力包

算係咁啦 上次新黑個d全部連名都冇見過

今次復刻應該好多老手都唔洗抽

點解母豬咁難抽
飛狗好似仲易

80先出，而家一萬石都冇

不是吧...玩母豬你仲有得保底

190抽仲未見新日和 反而中左3次1等btw有冇3服公會收人？

你啱啱先話完少海豹即刻有一隻

4月30開驚
體力包加日爆7到14管
依家74

今日開始6條，有裝備兩倍drop

得返一井石 仲有新可泳媽

固定每日6管
月卡+季卡+競技場獎勵可以平衡到收支

40抽中UE
收手了

3等係5塊碎
二等同一等係乜

20 40

二等20
一等40

20同40

Sor囉

笑4 u台服有冇藍色G

150抽，差優衣

最好用地城幣換隻3星開專空花好過用黑騎

完左先起手，點會有re0角

我婆小栞冇事冇事

三服開嘅時候係咪已經過咗之前嘅新年活？

Jaga

又婆

抽親得係得4等
點合成呀

一有pool個po就快過小明

依度有個近排先用碎片合真琴出嚟嘅人

我300抽得130

佢全婆

大家新優專武請卡142lv 唔好升滿

除左課之外要點先攞得多石

180抽2個1等,3個2等,夠碎合

142係跟日服?

pvp/公會戰

大江戶空花定2星果隻空花？

學我依家爬塔

課多啲

好似係142lv個TP上升已經滿,可以慳碎

2星空花

2星

2個月合到出黎

留名準備人體鍊成新日

呢隻驚玩老婆，抽野緊係快推
要講動畫出面又有個動畫post

142tp上升啱啱好+8升+9 再升會加魔防

亞州人機率中兩隻

起碼唔洗井

咁當然你主戰隊戰先要卡 主pvp既升都ok

抽完隻UE 得返萬幾石 係咪唔建議追隻日和 儲返上去用黎抽新可好啲?

差幾多井

你打唔打公會戰先

岩岩好差150 日和碎又得幾十塊

仲有公主心送

炒撚哂

我覺得無人care啲公主碎同母豬石

差150咁都係算啦 得萬幾你留抽新可/情姐好過

兩個ac都係得返2萬多d石 都唔知點抽新可

專武都要碎喎

冇石抽新可了

得返6000夠唔夠

已經升滿咗 係咪冇救

我要隻新優就夠
我差隻補
有隻補差好遠
岩岩母左克總同姆咪上五星
嬲撚到
乜都抽唔到
又要推主線拎石，問題係唔知推到幾時推唔郁

150就夠

用有償石必中3星抽。。。
我剩返農場果兩隻未中
竟然咁都抽到其中一隻

不過呢隻打pvp有無用？

牛牛好似有用d

我都係欠一隻強大既奶媽
有d關冇得借好遠

差幾多碎合到

好撚灰
上次聖千抽到二百幾抽啲碎都係得九十幾粒屌佢老母
而家新優有六十碎，抽左五十抽冇係正常
唉，有冇石派，雖然今日派左千五石但唔夠呀

又唔會既 我自己果隻係咁 卡下lv卡下裝
最多到時咪自己搞下條軸

係咪要145？而家60

開心 又要井先有 新優

焗升美里
我連真步嗰d都冇卡緊17-x

新優係咪r13滿裝 +專武就夠

非洲仔 , 到時再母啦 我但求 兩隻都有先

我直頭3星R12 滿專 152lv
希望到時用到

唔係卡r12咩？

正常黎講r13唔裝左中左上 好似係 我手快裝撚左

r12呀喂

我唔肯定呀 因為我戰隊好多人都13左 會長又話r13 142專都ok 唔好再郁 我就無再郁

170抽都唔中，最後合左新年優衣

好大波呀

勇者咁少石都抽

利申20k石抽晒依家115碎

依家推圖都係用聖千酒鬼單體補頂緊

好似r11 tp上升加最多?

屌 我知點解我升左13 有一期5王要用13新優先頂得住 就搵左條友升

都要抽架啦,反正都冇石......
冇計
新黑已經抽哂石,都係儲返到五千幾,佢又出新優,點都要抽
除左新優要抽,仲要升隻空花上五星先有得極速推圖
母佢又好似好白痴............

就搵咗你

而家咁樣都唔知應唔應該買個AC,不過好似買都冇咁齊

same 兩萬石，打多幾下競技場，抽多30抽，終於！

夠碎片合

夠碎合都好,起碼有先
而家我得60碎真係到喉唔到肺

屌好on9一彩都冇
雖然中咗兩三次1等2等
但145換咗之後又冇碎升專

希望daddy呢幾日求其派啲石嚟

好在我個戰隊有個寫軸既都上左r13滿裝 到時跟佢條軸就搞掂

我隻新年UE都R13 仲要4星

我之前on9左升左5星
呢家r14滿專

升埋5星去打pvp

咁只可以祝你好運5星加太多防 同埋150專已經比142專多2魔防

我都係抽左50抽都係一彩都冇,都係痴撚線

真愛
不過遲下會有降星系統

唔知上次定邊次公會戰要升R13

咁嘅機率點課金抽

課得唔夠多
有冇聽過課金轉運？

小弟當年泳媽爆死 課完金補底之後就冇再保底過

3星開專已經幾勁用住先

我唯有拎去pvp做防守角

堅？補水俾返咩你先

金牛下話但r12其實都用得

日服講過下囉

中彩咪又係母豬石

課金轉運同性交轉運有咩分別
咪又係迷信

點解要補水
我估你升到5星就可以3 4 5星都可以轉
但你無升過星就只可以用3星

原來有得合?
我睇巴哈以為今次無得用碎片合

遲下 = 3周年

有 萬聖8歲之後出既角色先無得合

上次隻牛

唔夠碎開專,要母佢D碎黎開專?

梗係有分別
課完金有石抽
性交完有冇石抽？

之前課左1500石抽個必中限個池中左聖誕克總..............
不要再說了

出左野咪又係乜都冇

我有月卡 打地下城一日有3200幣 都幾快換到
唔洗母
我打ex1既前面4關就走人 boss打唔贏

今次pass
希望遲下夠使

原來月卡係打雙倍架?
我之前想課月卡季卡就算
而家三星未開專其實母佢都好快,好似40粒搞掂開專
但我先得RANK 8會唔會頂唔住N17咁勁?

我地下城都係打前面四關就閃

167k夠啦

點解可以儲到咁多石

咁我想問我日版連續5個池井
係咪課得唔夠多

5井

咁新優係咪即係卡r12 咁洗唔洗上裝果d咁？
同埋專武 要升到幾多lv

上面好似話專武卡142LV

嗰陣啲復刻井哂咁制
春黑又井

襯人多推一下

補底一井一換 得番800石

有ue追唔追日和好

應該係月卡獎勵 唔知有無記錯
我3星開專R11 暫時推到N22 前段

有空花係咪可以收埋隻望?
空花三星未開專
IF我抽到新優,推圖要放咩去推最快?
定係推圖根本唔使新優

新ue空花3輸出就得

睇石做人

月卡地城雙倍

日版復刻都冇得人體鍊成又真係慘啲嘅

自己有新優 就可以空個支援位借大佬輸出or坦

咁裝呢

THX

新手光環唔洗保底

即係我新優、空花、然後放似似花、矛依未、克總(五星)就OK?

可以

新手光環真係好屈機
搞到我都想開個新AC
然後用外掛掛撚哂D野出黎,再放俾自己主AC用
掛到滿LV先打競技場,PERFECT

我諗新手光環都係岩歐洲人
我feel唔到自己有光環

五十抽中Ue 二百幾夠碎合日和 終於有Ue了

睇返原來係6井
泳媽
泳裝復刻
萬聖復刻
聖誕復刻
春黑
新年復刻

萬聖復刻都抽

唔抽點做全婆俠

岩岩推圖推到有千五石
咁正常黎個十抽囉,然後出左萬聖美美同新年日和
但我係簡新優碎..........估唔到會咁
然後新優碎繼續停左係60碎度

空花我都係3星開專r11
但暫時都係布丁好用啲
都係推到22

btw月卡double地城幣?

個池會開到幾多號?
諗緊課唔課月卡季卡

一定要新ue又補得又加buff
佢個補應該係全game最強?
次次打boss都要借

開一個禮拜
之後換新年可蘿

一開始係幾有用嘅

10抽聖千 100抽聖伊 120抽新黑

同你調轉

新可我放棄,有石就抽下算..........
係估唔到抽到萬聖美美同新日

課金轉運唔啱你
試下性交轉運

岩岩先睇到卡142 但我滿專了 是咪可以棄Game

課金有得轉運就唔洗咁多人抽到井啦

優先度我覺得都係新優>新可>新日

諗起性交轉運

愛衣巴隻驚叫咩名
唔知公會邊個係你

MB852

佢啲月卡我全都課晒

要去call g了

咁快101

我唔知我係邊個

我玩左個半月啦

我一個月85lv

俾人水咗做會長嗰個

sonet成日出公告引戰,跟住又其實無野,係咪撚緊狗

我嗰陣好似玩咗兩個月先100
到出春黑先返去玩

出錯公告>屌鬼>原來冇事>sonet禾大佬

300抽唔記得幾多彩但0.7%一隻都唔中

升160專+新年2隻都要升專救返我一命

新優對新手真係好有用

穩陣就卡R11上齊裝+142專

中咁多日和

冇乜分別,好多人都會上150/160

比佢撚足1周年之後我已經學識咗等真係出事先屌鬼

死臭雞黎 唔怪得搵東山配
肯定做開援交接大叔客

日和真係好撚正

想問210 抽中UE ，補唔補埋日和好？

咪屈 佢自願

150抽都0彩 再嚟多下就loading

睇你身上仲有幾多石
90抽換新日和係抵嘅 佢再復刻可能要等一年

啱架啦 大家升快d公會戰就可以快d打前d
等緊你地carry

抽到日和夠碎就收手了 過幾日再合出來再母上去 終於齊限 當初新手要番石抽其他人權放棄咗東山 後悔咗一年

每日6管差唔多,之前咁啱仲有1.5倍經

差唔多一井 但之後仲好多限

得一井就算啦咪抽0.35

記得你東山廚

一井照爆日和
直沖300

冇新ue可以含撚
日服含左成年撚先中到佢

係 如果唔係有東山我都未必會玩呢隻game 一玩就一年 當初一井要400抽 夠石都唔敢抽

Ching 係咪非到傻咗

6星ue可以吧

上年就係咁唔敢抽聖誕pool
點知之後3隻都係單抽券中

話說點解課唔到月卡？
話購買失敗

你400抽還好 我500抽女帝
課完特價3packs再加禮包3packs

屌個陣日服都未出
周年生放先話有六星咋

歐洲人
我上年skip曬聖誕池 今年抽到井兩隻都唔中 結果合聖千 換聖熊
頭先睇番excel個日程表 發現井過6,7次 仲未計有d 200+抽

試下抽多下 可能中埋另一隻

我都有新手光環，300抽0彩
唔知係呢隻game係咪算正常
咁嘅機率真係完全唔想課

被選中的猴子

試下重開

有咩灰過井?
就係井左先發覺中左新角都冇mana升

岩岩歐完
中萬聖美美同新日
但我想要新優

都係咁

巴打500抽好慘烈 嗰時好似女帝係突然插隊 搞到好多人都失曬預算
我好似半周年入坑 買過2次初始 唔識睇 買咗隻得淨係一隻女帝嘅acc 一隻泳裝都冇

就係5星後降星補啲乜
母豬石/碎片都出左，唔係小小野都無掛

我開頭響PAD玩都係咁
轉去電話就得左
你一係試下轉去模擬器

1001

係咪bug 撚左呀，195pt 一張彩都冇

dllm 160抽一隻都未中

it狗必殺技
重開game
重開機
登出再登入App Store

我新手如果離6星日和好遠，咁新年日和係咪唔洗抽

佢意思應該係比你隨時揀用咩星數

其實最新手嘅時候好快過 所以抽定冇壞

課埋手上個20000石，但唔中日和
不過都抽左唔少母豬石周幾隻新三星

好似係道具黎 用完可以選擇降星但有期限 for你公會戰用

係,我就係呢個意思
你升左5星就可以隨時轉3 4 5星,但如果得3星就只可以用3星

如果有埋降rank就好

新年未池未實裝 抽極都冇嘅？

想要UE五星稱號

Ching成日呃撚含

點解唔留俾新可/情姐 日和新玩有排未用到
我日服抽完都冇點用

ue就快抽到可以人體鍊成啦

唔想要囉

好事黎 咁你就可以保底埋日和

又唔係戶口冇錢

新年老母都唔要

唯有咁諗
等多我一陣 我就出黎曬命人體鍊成ue+保底日和！

季卡課左
但月卡課唔到
唔知咩事

繼命運佩可，飛翼優衣之後到月光媽
可以改名叫高達連結了

後面仲有一堆角色要抽
新年可可蘿 公主佩可 魔霞 仲有2隻合作角 優妮

二百抽用碎片換左

pass魔法霞
其他抽晒

件衫好柒

新可 情姐 霞 卵用 油膩仙貝 5隻

我dllm！！！！！
依家抽到240抽中咗日和
ue已經可以人體鍊成 咁我仲抽唔抽埋果60抽好呀！！！！點解要咁樣玩我呀！！！！

pass 霞 合作2隻

新主線劇情？
日版仲未打新圖

唔sick ball

原來唔係永久

萬3

妹仔衫啱你

唔抽啦

破曉嗎？有興趣，等緊24 hrs CD 加入公會

id: 568915489

停啦咁

好賤呀 咁樣玩鳩我

係 新既公主form媽

150抽夠人體鍊成唔再抽了

復刻池300抽內兩隻算係咁啦 計返120一隻

但8月中競技場重置冇魔霞點打

等六星日和

日版當時競技場重置未有6星日和？

Itunes account唔係香港？

唔係香港應該連價錢都睇唔到

下次我一定要一抽中

又好似係一齊出 問下日服大佬

屌200抽歪左4隻UE